(Apple)用唔用ICloud Photo Library好？

ICloud尚餘40GB

想問ICloud Photo Library好處

咪save哂你啲相iCloud囉

用緊. 幾好.

麻煩在屋企有部AppleTV！
有啲相唔想比屋企人睇到

用完之後無得復原
永遠都要擺係iCloud

慢慢del

google都懶

可以淨係開iCloud Photo Library/My Photo Stream/iCloud photo sharing
再唔係咪唔開apple tv 個photo

用Google photo 咪得囉